其實D幪面超人牆係畫上去定貼上去

好撚型

Draw la

draw > print > post

Genius

依個畫家叫葉偉青
佢係fb畫左好多畫
然後佢fans印岀黎貼上去

啱啱去咗朝聖，好在未拆，仲有對面將林病P咗做撒旦幫，好正

做乜撚野

原圖？

邊度？

係呀，唔通你以為我整

求原圖啊

好撚靚 邊度嚟?